Google YouTube整牙廣告

同叫人整容有咩分別？ 奶完共仲要賺錢… 班高層個腦邪惡到 …

Google

Google dog

1 十幾年前已大把中小學生cool牙，如果等於整容咁嚴重，你唔一早提出來

2 幾時賺錢係邪惡行為？ching攞綜援？其他賺錢方法如股票咪仲「邪惡」

😂

🙊

奶共google

On9 smile

On9